依到有 VPN

NordVPN 70%off 10 hours left

NordVPN coupon code

nordvpn3085dz = USD85 30個月 (~HK$667)
chipdeal = USD107 3年 (~HK$839)

day day 都話70% off la

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

有冇人跟

小弟冇credit card

O! ePay Mastercard是一張可充值的虛擬白金預付卡，讓你於全球所有接受Mastercard的網上商戶輕鬆付款。所有以O! ePay Mastercard支付的賬項會從O! ePay賬戶直接扣除，預付模式，用幾多你話事。八達通O! ePay客戶可以在八達通App內即時開卡，即開即用。

其實咁樣共用法都安全？
我自己本身買左 但仲係退錢period入面

ok 定 7 仔有張$500 master prepay

無問題

7-11有售，預入幾多就得

lm

連到入vpn server 至講啦

佢每部機第一次開都係話9h40m限時優惠㗎

堂堂正正俾錢好過盜用人AC咁缺德
屌你仲要咁明目張揚
做人可唔可以唔好咁無恥

你肚餓，唔代表可以偷錢買嘢食，呢啲做人咁基本嘅原則都無，唔怪得可以咁無恥為自己辯護

只係想用免費VPN, 可以用日本竹波大學嘅vpn gate志願者計劃嘅server,唔好揀HK同一定用HTTPS網站

iOS上嘅tunsafe都可以,唔需要註冊,wireguard vpn

呢兩個以前我有用過

vpn gate其實好撚危險

出事

nordvpn 出事 俾人hack 左